Веб приложение регистрации животных, поступивших в приют.

Бекенд - php / SQLite

Фронтенд - браузерный интерфейс на bootstrap 4 / jquery


Имеется исходная таблица искомых животных.

Так же - таблица для заполнения данных о поступающих животных.

Сверка производится по совокупности параметров - тип животного, цвет, вес, рост.


Возможность загрузки данных .csv файлом (разделитель ,). 

Формат - четыре необходимых первых поля соответственно: тип животного, код цвета, вес, рост.

Тип файла - csv, размер - не более 10Кб.


Возможность добавления, удаления данных по api.

Структура get запросов /app/api/{имя_метода}?{строка_get_параметров}

Методы:

	add_pet
	
		параметры:
		
			type_id - целочисленный, тип животного,
			
			color_id - целочисленный, код цвета, 
			
			weight - целочисленный, вес,
			
			height - целочисленный, рост;
			
	delete_pet
	
		параметры:
		
			id - целочисленный, идентификатор записи;
			
	обязательный для всех методов параметр:
	
		api_key - строковый, ключ доступа, значение установлено как 7BS*Gr%sW4b*sIU*gekZ%j2fF4cOJ*EQ
		
Структура ответов: json с полями 

	status - логический, статус выполненности операции,
	
	content - строковый, описание результата	
	
Пример запроса /app/api/add_pet?type_id=3&color_id=3&weight=3&height=30&api_key=7BS*Gr%sW4b*sIU*gekZ%j2fF4cOJ*EQ

Пример ответа {"status":true,"content":"Запись произведена, идентификатор: 30"}


Для файловой загрузки и api:

	Таблица существующих типов:
	
		"1"	"Кошка"
		
		"2"	"Собака"
		
		"3"	"Попугай"
		
		"4"	"Хомяк"
		
		"5"	"Морская свинка"
		

	Таблица существующих цветов:
	
		"1"	"Чёрный"
		
		"2"	"Белый"
		
		"3"	"Серый"
		
		"4"	"Пятнистый"
		
		"5"	"Полосатый"
		
		
Для локального запуска - добавлен дистрибутив php 7.2 для Windows для возможности работы на встроенном веб-сервере.

Для удобства запуска - использовать launch.bat
